香港政府玩撚完未？

你老母疫情期間去旅行一定唔使諗！
仆你個臭街而家關又唔撚柒封 香港日日爆撚到過百單！
立法會選舉有撚晒藉口延遲一年 禁晏晝朝早堂食又彈弓手！
我依家放工就返屋企 禮拜六日就柒喺屋企！
好撚柒壓抑呀臭閪！

你肯全面封關未啊屌你老味 我只係想可以喺香港戴住口罩間中打下邊爐食下飯輕鬆下！
你究竟玩撚完未？

今次疫情令到幾多香港人失去咗人生意義

我就黎癲！你癲未?

冇左你條五毛就有意義

Global Depression Syndrome

柒婆返唔到英國 咪報仇搞到你出唔到街囉

係屋企戴少左口罩反而皮膚仲差左...